點睇福臨門

諗住請屋企人飲餐好茶
福臨門算唔算好貴
又係唔係真係咁好食

利申: 平時少飲茶

如果真係飲茶又唔會“好”貴既。 你預普通茶樓2-3倍價錢咁囉。 點都唔死得人既

我諗係3倍價錢 味道好30% 咁囉

想飲好茶去福臨門，俾班老屎忽激撚死你呀
去國金軒啦，福臨門係俾班熟客去，生客+後生洗碗嗰個都睇你唔起呀。

五十蚊一個點心

利苑夠做